A7rii / 6D2

影左有一段日子,想升full frame
但budget有限, 大家會推介A7rii定6D2？
Thx

A7RII 而家抵玩

影唔影人像

影呀 人像 風景都會

要人像6D2 好d

一定揀索尼
買左canon都即刻賤賣
唔好怕

唔想聽嘅說話你想唔想聽

6dm2，所向披靡。見神殺神，見佛殺佛；拳打罪大泥康，腳踢Z, L,m43。上天打燕子，落地pan巴士；路邊影小鶯，草堆影跳蛛。

你一定唔係影射緊黃生

多行不義既狗撚又出黎吠

含伯又幫Sony倒米

抵，盡量二手唔洗買全新，
買好買到特別版。

利申6D2用家 近幾個月先入手
講講意見
睇你咩用家
一機一鏡既用無反好
A7r2解象度好 影風景好 影人像當連拍每張40MB 拍3,4張就會影唔到
A72就 不過不失
Sony影人像膚色偏紅
從相機調教設定檔難
基本要靠後製
還有要自己去試下接唔接受到電子觀景器先好
會換鏡既玩無反清潔感光元件地獄
6D2 就容錯度較低 太暗和曝光過度都好多救唔返
但直出較白膚色 容易入口
還有D750五年機皇可以考慮 除了機齡問題是比較全面

還有就是選擇鏡頭群
相機只是決定照片素質的下限
鏡頭才是決定能發揮既上限

sony鏡群偏貴 雖然可加轉換環連接canon鏡群 但轉換環都要一千加上買鏡價錢差唔遠 然後都係無反換鏡清潔既問題
canon nikon鏡群多年保證 有平既正野 要貴都有好野
買相機要諗清楚日後會用既鏡 後悔就唔好啦

Canon nikon 仲講鏡群？

EF mount 出左幾十年都係F 2.8zoom, Rf mount 第一期就出 F2 zoom

f mount 幾十年都無F1.2鏡，z mount 第一期已經0.95

自家mirrorless 打dslr

咁我窮撚人家係睇四五千蚊鏡群
睇樓主body 機筆直一萬點會推新Z系列
等到nikon 出入門機都唔知何年何月

加多幾千系列

係有錢我直上a73 5D4
不過講真支tamron 2470 2.8 真心正
有點心動收部二手a72做副機
做主機不了 出event一日用四顆電